hi 淡友 (385)

富途送建行股票，岩既拎去

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

1

diu

你2啦

唔知點解佢每次都搶 我懷疑佢寫咗program

Diu出黎
仲要呃click

廢到 垃圾

好開心睇大家入牛

爺爺

未加注

阿爺廢到笑 原來得一日貨仔

有咩睇法

牛唔好亂加，仲有得平呀！

又妹

Same

我敢肯定晴巴隻熊一定唔會死

qq 幾棍陰

反CUP既鐘聲嚮起未

你就fatfat

坐定定睇佢地搵大錢，自問夠膽大大注沽，反彈錢唔係我搵既錢

等死

平保仲唔肯落

穿258 all in熊

心急仲加左

習維尼出來了

習主席外型似咩就知入熊定入牛啦

啊爺啊 救命啊

即係入牛

似狗

好撚chok

好彩尋日走左qq牛

屌你救完巿啦

笑死 唔係話牛既咩 牛得兩分鐘

話就話1200億
一層一層貪污
落到黎得返幾億

今日會急插賀通車

熊軍總司令

阿爺加油啊

食完了

中移put嘅朋友 今日大賺

Qq尋日升幾多
今日還幾多

都係唔明今日個勢

真係試25底位?

係咪睇住我嚟夾, 熊又夾牛又夾, 我係燈

爺閪

幾時到平保還
我好似揀錯黎put

平安做乜鳩
硬到咁仲唔落地獄

你個名

上證咁廢頭先就唔好上

今日阿爺+50都幫大家含

三日輸50k

救市成功不過個市都係跌

阿爺駛咁多錢
托得一日

落習帝面
班大戶今次準備被清算啦

新牛打哂

破底

信念

屌

乖乖做淡唔好既

唔好呀

左一把右一把

守唔守得住258

啊爺死撚左去邊

牛牛

真係10點前唔好買

牛軍 is doctor lee

LM

跳水

死得好慘

千跌

冇變過

-50就有份

神預測

琴日幾多人牛過？

1200億射哂落海
牛軍散會

我雙開雙殺

睇幾多

25829

竟然有人無珍惜今朝可以77put 平保

我...

我。。不過入80蚊收回

香蕉一週 任bin唔任

仲係綠字

嬲

吉倉 唔知熊定牛

以為有得贏,點知升少少就跌

相信開完幕會大插

我琴日76.6小注左熊仔淡

咁極限

鎖咗倉 嚇撚死

牛唔知幾時斬好...

仆街 琴日唔夠信念蝕放中移put
真心佩服自己操作

大家肯信我未

已經俾晒tips 大家

你睇恒指跌咩位先

尋日跟你put咗平保62蚊
希望到價

得番一注點做好

SOR 尻 , 又累牛軍豬錢

熊市牛不過夜DT 就夠啦

Gun

你揀左行使價幾多ar

Same here
放左未？

得番一注就自己話事，唔想搞到你一注都無埋

我偷步會利申啦屌

爺西收撚左市? 唔郁既

牛仔個價不跌反升

星期五俾隻鶴口爆完, 今日又俾隻熊 double kill, 我去IFC先

渣Ga

10:00 夠膽就繼續跌

可

平保硬到

我
今朝加注 格數輸少咗

qq

棍落

爺爺俾少少力黎啦

暫時賭注
268含
阿爺+50含

呃撚含, 又食又拎

258頂住

唔知點算

獲利回吐是常識吧

諗緊賭多樣咩野好

屌米連裂口都唔補

現在全玩完了

笑鳩柒我啦
賺又賺唔足 蝕又足晒料

你含梗了
睇返個成交都係沽盤少

258好硬

咪就係

有無人極限牛

又牛得

有種就打上黎

上證free fall

快手做個u型反彈 俾大家沽啦

多數講完好快穿

60870 都夠玩

原來琴日係一個局
引牛引足一日

好淡分界線，一穿，會全世界做淡

坐咗幾耐

69935 高追左 輸5 格走算。。。

阿爺都唔係好對路咁
早知唔博啦
又受唔到壓 等佢咁越跌越低

大圓底

單注既話預左有機會夾兩三百點

好

69935

258開咗牛

早晨

入牛

妹完未

又燈 尋日比你呃鳩咗

正恩我又蟹

各位快揀一邊坐穩喇。世紀最大大細買定離手

等緊穿

港女正仆街尋日升又升唔足, 跌又跌得多過人, 國際公廁

又有一轉賺

好快唔蟹架啦

話左 逢高要加沽

再加多樣
qq+7都含

岩岩高j熊 唔知點算

你又出現

正恩你既絕技經已傳染到所有淡友PO既牛軍身上

好想含能？

幾點入？

有冇人渣打落唔到指令？ 一落就拒絕

10點
而家係開沽位妹下妹下

想收集樣本做研究

咩絕技
雙刀?

食5格走左了

準備熊佢！

259都上唔到點買呀

係蟹呀dlgh

借條巨龍俾你研究

咁就坐下啦。都冇夾

幾多打靶

中國最新減稅政策根本糖衣毒藥
人民多錢左 地方政府少左收入
地方債爆硬 銀行股遲早gg
啲人錢多又走資 最後咩料 個股市彈一彈 最終會收皮

我都蟹緊

養蟹

據經驗 阿爺有時10：30先托

唔會係今日嘛

好 切比我

又打把 唔好啦掛 我星期 五 一 都打左

爺西好似無乜野係做得好

跌撚死...

我都蟹

我睇257 會返上260
之後直落 我唔會反手 會坐定定

比啲信念嚟啦

熊?

249牛應該ok既

啲牛仔陰升

爺西 狗改不了吃屎

買270咪唔會打囉

迷你版星期五

切10分1俾你應該夠你含

我都等緊逢高加沽

尋晚隻過夜牛 溝下溝下變賺返

殺你

今日唔郁住
希望等佢上返去

突然好像蟹少很多

你又做左牛軍

咁要等幾高

始終做淡倉先係賺大錢

坐20格

268都穩 有我守住

雙蟹

你入左市咩

點算呀

Jm9 隻熊個價係咁跌

起碼試多次262啦

無平倉呀今日
等！

call左

三哥正呀

259定260加好

262好似離家出走左
我等左幾日都唔見佢番黎

其實係咩啟示 真心求教

今日收唔到263, 幫大家含

上證升4%，我地2%
上證跌0.5%，我地跌1%

屌，筆又跌，熊又跌嘅

唔好問啦

正恩 隻認購

牛*

阿公呢

佢減唔減都係要爆 地方政府發左咁多債 稅收多少都還唔起

你有隻咩CALL

噚日堅持低水就知大芋好想沽

wa 依個癲過我 排呀喂

yoga fire

gay，呃撚含

大戶都比爺閪玩死

日經跌400

終於明白牛軍一入就蟹嘅感覺

圖已cap

點解冇席席bird極

排第一含兩次

俾D耐性啦
(三角型大師上身)
向緊上架

正恩call

日經跟美國，我哋跟阿爺

1200億呢

爺爺，我咁愛國，點解你唔救我

千跌之日個晚互射左2次慶祝
利申非gay

cls架

垃圾港女

講咗幾多年支爆

爺今日有無講乜野 返工無睇live

無位沽ar

唔搞港獨
快d跌啦

祖伯好耐無出現

習總一南巡就出事

屌 咁你買多啲中國資產同股票囉

我要升ar屌

嘆緊m記扭扭粉加大

開車開車 求你遠d

細個睇呢套卡通覺得好靚好型 仲要係亞視睇

玩完屌

258就黎無了

個市好唔對路

又落山

逢高加沽 高左架喇 ？

跟美期爆炸... 又唔跟上證了

258穿左典算

信念G子 WIN

新牛

25800破！

未，要穿10天線

插佢插佢

穿埋258

唔出出入入了, 好在尋日補左一飛PUT, 再上再加了
之後兩日都無得上網

屌你老母

繼續穿

ALL IN COW

g持

好想沽

係咪沽得??258

Call走唔走好

要相信習帝

又話插3次先係真穿既
吉左2下咋喔

走佬算 守唔到257

-400點 all in 牛

258

好難玩

習哥已到香港

你夠手快先得囉！
高沽低買

你唔係入牛咩

反彈。不可一，不可再。

跌撚夠未 屌你老母

一沽就起勢沽....

牛

要見257了 好彩走左新牛

你以前有次都係咁啦

牛走左 海狗巴又贏

掛住通車, 唔記得咗救市啦

牛軍係咪放棄哂

無咁既身手，睇下會唔會再抽高na

25750了...點搞
頭先仲入佐牛

救完又look返落 唔知玩咩

穿左25750

熊仔由蟹變賺1000

all in入埋右牛, 明天連本帶利

各位牛軍勿慌！！！

加注

逢低加bull

唔緊要
啲牛可以比你整牛排

又有極限牛

第個都算, 見係你條成日開完post 隔幾十日先再上水嘅人, 我想教你溝牛

咩呀

九淺一深

穿750,沽

又到熊軍威

我鍾意全部都深架喔

係咪架

單日豬兩皮 生無可戀

笑死人

60870

好痛, 我受唔到

我終於走哂中移put蟹
有賺400
0.028>0.03

一陣打完即回

2638又穿了

有冇人琴日262沽到依家??

邊隻邊隻？

仲想跌幾多呀仆街

why u here

海狗巴

阿爺唔出力 牛軍無運行

布布 走牛既話講聲

屌阿爺真係
好彩一穿258走牛 蝕幾格

今朝淨係食左200點-6, 我冇用

夾到止咗佢又回

求下你升返少少啦...

明明睇日k應該要升 點解會咁

ALL IN 熊!!

尋日贏30k 今日得番2k

千跌啲profit就黎冇晒

升啦升啦，冇事啦

我未走，要穩穿，睇多10分鐘，輸緊6格

輪凸埋

點算

琴日隻熊26188打左把, 好慘呀

極牛時間

救命呀爺爺

全世界轉曬熊, 係唔係要極限牛嘅時候

穩穿反手?

信你

無問題 跟你

海狗巴打我知錯啦

琴日又升得唔夠人多
今日就跌得多過人

輸7格走左，阿爺放棄左香港了

新牛要死

已經-400走都等彈一彈先走啦

輸左20萬啦.....跟親都收皮點玩阿

一入蟹十格

邊個位all in 返熊

妳真識嘆

熊又贏

好燈

你個名有提示

升返哂啦 無事啦

溝佐一倍 沖呀
差三格
今晚訂牛扒教你煮

Same 一玩就急跌
已經等係低位 一入再低

今晚先訂 即係11月先有得食?

屌你老母 痴撚線, 跌晒琴日升個D....咁琴日即係冇事發生過 但大家就輸錢...大戶真係好勁

又比大户撚

完全冇力

5號仔好廢 仲熊唔熊得過

尋日止蝕熊, 改入牛, 依家又要止蝕牛

痛痛下就慣

上證都唔知托嚟做乜on9
說好的穩定呢

燒銀紙

平保係咪仲會跌

草定put
Del app咩都吾望
成日無聊多手trade

奈奈俾人插到慣晒

穿25000 叫我

佢地要托黎加沽, 走貨

星期六食
秋風起
美式燒焗三支骨既斧頭扒

學好打字先啦

已allin 一半put一半熊
落地獄啦平保

明明尋日大成交上好有力，今日就瀨左屎

我都想
但邊似你地性生活咁頻繁

all in平保熊算, 跟隨海狗巴

黎料

係就係, 但唔知咩位先入得

平安真係好那硬...後悔77無加

就黎要斬了

上番258啦

好啦 牛軍夠鍾集合啦

搵沒事巴九深一淺

極牛

爺爺流料

牛蝕緊8格

爺爺救下我啦

奈奈有我架啦

5仔大市升跌
佢都係跌

晴巴呢

1分K又扮雙底?

應該頂到十分鐘

隻27call洩到我hihi

說好的262 265呢 阿爺救命

我要100深

好快就會穿257

快d彈返上去比我加沽阿

好明顯你滿足唔到奈奈

加沽

我一直堅信佢穿第3次先破處架
今次唔計

快啲彈返上去啦

爺爺都係跌0.6 港女跌成1.5做咩

-404

爺爺快D托阿

唔托高點沽

說好265入 PUT

都話新牛要死

-411

要保養嫁, 鬆哂邊有人入

美股牙爺有冇殺牛熊呢種文化?

尋日唔走熊唔使輸
今日唔追牛又唔會輸
屌你老母比爺閪撚

一撚樣

沽得未?

隻極牛0.015已經

又上反258

沽幾時都冇錯

257 好硬 極限牛又嬴

爺爺顯靈呀

無 但一樣會夾倉

散户

知咩

港豬噢通車，港女即刻瀨屎
腳頭認真麻麻

走左牛即彈 我Hi

成日插先會鬆咋嘛

又話等彈先走

爺爺救我阿

老左都會

奈奈經驗豐富

補番258

Orz.....回本了
感謝你

快Ｄ穿258喇

懷念爺爺

加沽位

4格極牛 照食左先

Macd kdj 出叉啦

熊左 佛系

258又一棍

26000短線變成阻力

都未補到

又一大棍

細有細玩 隻27call又嘔突尋日profit

baby kingdom D媽咪講

上證2638變左阻力位

頂唔順啦過夜牛黎 30格
有無IFC fast pass?

港豬oh 唔老黎

間跌幾百點 遠牛都變近牛

係咪又玩一億一點

386點但365億

上證

係諗緊隻27call斬唔斬好

準時4點交返個場畀牛軍

有料

呢次跌市，連似樣d的反彈都無

唔知會唔會直屌穿257 唔上260

垃圾A股溶斷底係幾多？

穿左25750唔斬

又加沽

2638

又變返極限0.01牛

布神既牛走哂未

港女真係好痴線, 升又升得少過人, 跌又跌得多過人

原來仲未死

布布點睇
穿咗25750但係又磨下磨下好似跌唔落

係就快手

苦苦堅持 經已沒意思

訓覺算

希望唔好一醒見到呀爺綠燈

你仲有牛係手？

Call

布神有無指示

隻2318會唔會強左小小，我好撚想put佢

開車啦

都係佛系熊算
已上車

一大棍

反左手
開會先

蟹到仆街

你又蟹乜

恆期..

啪啪啪

走唔走牛好 坐緊廿格

要走啦

等埋晏晝啦

叻

爺西今日似唔落場

港珠澳

升一日玩完
唔走真係會喊出黎

好記得尋日有人問點解南巡一定升...
我覺得無乜理據但唔知點解手痕入左牛
Son of Finance 我知錯了

穿左十天線啦各位

要殺都唔會係今日啦

現貨穿埋257
屌你阿爺
海狗巴先知
知道爺閪係垃圾

屌 朝早有人話258好硬 轉個頭就穿左
岩岩又有人話257底 又穿左

布布係咪走晒牛

熊了要

係咪一開斷左

今日輸左11蚊
屌罰我冇傻食

又白做 今日同尋日都係反完手平手走

期指佬好想搏美股千跌...

warning 10天線穿左

隻平安熊現價掛左半個鐘都無人收

加沽ok?

可以轉投熊軍未 開265熊安唔安全

走牛入熊

走呀, 上番去買都未遲

聽日彈少少夾你春袋

我就走哂 升都唔會超勁

今朝食左轉
宜家等回一回熊先再入

穿左25750即走 唔心存僥倖

又山底開熊 ,輸左好多次

唔追牛，逄高加沽
垃圾爺閪得一日貨仔
返鄉下耕田啦

吊 唔係真係好似cfu 咁講升黎走孖展倉下話 真係領導走先e獲

反正都輸晒 all in 60182

天台見

約定地方

今次計啦嘛
我有地方

今日要穿255

Free fall

之子沽左未

我都一齊排 可唔可以借個地方黎share

係日係千跌之日既一半....我又冇份

有冇咁廢一日跌返尋日跌幅

港豬澳大橋？銀娛跌3蚊..係咪條橋塌塌地

斬左27call 好痛痛

下面支持位幾多

睇唔明 幾日賺番黎又重頭黎過

睇你地狂輸錢真係有我當年樣子

琴日位巴打冇做錯到

輸哂

早左左熊~~~下晝回一回先入

真係有人all in牛咁癲

硬到仆街今朝

要一個下晝升600點 揸多D潤唇膏小心爆刷

我又係

含到上返263

259開始講唔好搏反彈
當我鳩up
唔好問點解輸錢

今日D 即市又柒到痴撚左線, 救命

點解要山頂開牛山底開熊

奈奈令我沉船..問世情是何物

SET晒價位等268加沽

仆街點知262已經頂左

跌500

我病情又嚴重左
而家一拎起手機已經覺得好驚

海狗巴打又贏 佢是咪冇睇錯過

大神睇到咩

邊隻
15分鍾前 63299 掛高一格走到

跌停啦

遠離牛熊

我一早講左點沽。有跟已經上哂車

65383

牛呀

吊 外資報服呀

雖然平保叫跌最少
起馬我叫賺緊錢先

唔係ALLIN 1半姐

好彩有跟熊..

港 女頂唔住啦

暫時10格...1K
好想加沽 追返星期五一豬果11K PROFIT

救下我 上返幾多可以再沽

呢個真 大細頭肩頂 穿曬就落地獄
gun

穿左10MA沽緊

佢一早走曬牛

METOO,信念

殺256牛

咪大賺，無乜野，今日我都朝早蝕左四皮，依家追番唒

斬哂

厲害了我的國

殺完我回番落去256

穿251

讓領導先走

200k得返6k
巴打仲有冇得救

有跟...但本唔夠.. 不過有得食餐好

港股世界第一

返工對沖

笑左

又話唔追沽布布呃尻人

冇 番工儲錢

已經輸左成年人工

心思思

我等緊熊仔回一回

係咪依家入得熊

完全唔識彈

今日穿唔穿到256

仲有半個鍾放lunch , 唔睇埋先?

隻27call唔生性

all in六合彩, 一中就贏返晒啦

上證都冇break直落緊

上1幅圖仲係+10%架

琴日升既,今日要交返出黎?

輸到去緊ifc 有冇人一齊

睇收市，keep住低位小心聽日反彈
就算開都開遠少少

幫埋我啦
我有60K
上50萬OK架啦

有晴巴咁好身手都OK既

買牛真係最戇鳩⋯⋯輸鳩晒之前買熊贏果d

晴巴

琴日搬熊同加左少少熊
諗住要捱下
點知今日已經還番晒

千跌之日呀屌你老母

我都記得

8格斬左啦,

隻27銀娛 跌咁多

佢應該講緊3

信念之子

一日嘔哂

依家D支持位穿唒，美期又咁樣，好難唔追熊啵

你輸返尋日個D...

跟勢啦

熊市回歸
大家繼續沽

快手到你

直情D咩支持位技術位都冇晒, 直插緊

1+2+3=6

脫離賭海啦

嘔突啊又 玩哂牛牛acc既錢就唔再入

做左數學神童添

轉投熊軍 唔同大市作對啦

本多終勝

直穿琴日tim

升又輸 跌又輸

千跌日

跌到傻

係

易玩到，琴日根本就係比你加沽

你琴日明明話跌就買牛架

有冇人解釋下咩事跌咁勁? 好想牛佢老母

仲有1係借返黎

收穿10 MA, 反彈浪可能已經完左

-600啦 真係千跌之日???

388落地獄啦

熊仔

我250K得返8K

唔追唔追, 於是係咁跌啦

係咪反彈浪已完

X2
好灰D profit無哂

信錯爺爺 反手遲左 而家追返一半

停一停喇

千跌千跌，殺哂班牛仔

唔通今日就係千跌之日

最廢反彈浪

今日幾點開安全
前日仲做緊熊軍比阿爺搞到左一巴右一巴 又有人話上27000

沽左388 2318 hsi

又千跌
呀爺自托自沽 佢玩哂
有無尋日追左牛既朋友

我都等緊呢個先再決定斬唔斬牛倉

後悔258小注買熊 仲諗住佢上一上再入

信呀爺 乜都死啦

上證托到上262比晒位入熊
用心良苦

還返晒尋日升幅

最慘係, 睇睇外圍
老美個圖都玩完

到底 升得 我地牛軍一齊去捉反彈浪

加入熊軍先
好彩琴日一路上一路有買熊

一個朝早當琴日無事發生 好正 真係超大型上落市

老細無啦啦返公司
救咗我一命
近牛蝕兩格 斬咗

吹帳, 咁快彈完

走開啦

有無人屌撚醒我
上次10皮卡數 巴打叫我借P LOAN還
借左10皮 自己又心郁見升左一日 今日走去CALL 又針左7皮CALL 可以點做呀屌 好撚想死

上半場唔計

彈緊啦 加啦

加沽同追沽有咩分別

有重牛係手 可唔可以等埋下晝先平返

感覺會跌破上次低位

yes, 我大注熊已回本

試下係咁多謝佢 睇下佢點

幫埋我

仲以為會夠力彈埋今日 準備掃熊 點知

你都痴線借錢炒股仲要玩衍生工具一開始已經錯

有贏有輸喇

記得巴打上星期先100k數 呢幾日做咩來

點會一樣

加沽係之前沽左, 再沽
追沽係無沽到,而家先沽

你跟到唔夠足緊係啦

再借 講笑咋 唔好做傻事 還咗數先 唔好再買 買都買低風險嘅

貪字得個貧 你筆錢等洗就出勢先跟啦

借錢還債仲拎去賭

次次都係一殺完即彈...

一心等266開始加熊 268滿倉熊
屌你彈2日都做唔到

上次輸10皮個次己經上黎鳩UP過一次
今次又黎啦我 今次真係 玩撚完

個個輸反彈要回本等於白做。我今日已經食左150k
講撚左，一個二個當我鳩up

咁 追沽再坐 之後升返再加沽 咁算唔算追沽？

信念真係會贏架

唔好可屈
布神要跟足止蝕同穿位反手
我今日都仲係正數

借有賭未為輸

係本多

我買左1000銀上試下你有冇料架
賺緊500

想死

今日成交少但大跌市
好奇怪
隨時尾市會有買盤推返高少少
唔好亂trade
而家個反彈浪完左未都未知……
只不過今日個回調真係比想像中大

唉，爺閪真係仆街，琴日托嚟大力沽

下晝有無機會比我回一回先 走牛

咪前兩日痾唒牛仔，食左一千點，然後今朝再幫佢反手

跟一半唔跟一半=蝕哂, 要跟就跟足啲

X2

大家都係披著牛皮的熊軍
只係想等好位再加熊 點知咁失敗262就敗走

借錢還仲拎黎賭真係幫唔落手喎

宜家會點佈署??

食住19格熊先，找位再沽

仲有賺 冇所謂啦

點撚借 FRESH GRAD 20皮數

個本大細都有分別啦 咪玩

跟彈啦.. 執番1,2百點再沽啦

我啲錢比佢豬哂

用借嚟還錢既錢炒股票 allin熊算了

利申：有借錢玩衍生工具

咪係 自己跟唔足 就話布布

我都輸到爆廠……
無晒profit之餘仲嘔凸少少
都係信Son巴逄高加沽好過
同埋布布有玩期指對沖
期指轉身快過牛熊

之後升返再加沽
咁咪叫加沽囉

多謝老細請我食餐m記加大

想跟冧把咁簡單都係打上財經直擊快啲

港女真係世界第一 阿爺都升返d 港女自插

唔識玩呀真係 玩乜死乜 好撚癲

25900沽左 坐定定算

屌 上落市 雙開

再借啦..有賭未為豬

5仔屌你老味

支持

兩個都係玩期㗎喎ching

食住d熊仔補血
彈d先再沽

無啦，255 set 咗注call有位就食

尋日綠油油，今日紅噹噹

借錢炒 拎經驗

個市弱到咁 真係冇眼睇 唔會再博反彈除非行到浪中

賺左好收。 個市真係大插。
中共一救，即一逃生門走。
貿易戰開始浮現。

23歲，今年年頭開始接觸牛熊，到依家已經輸左十幾廿萬，決定唔再玩，自已成日一輸就心急想追返，過夜望住個夜期成個人又會好緊張，不過慢慢對d數字已經無咩感覺，就玩落去真係返唔到轉頭，祝各位巴打贏多D，我要返工對沖返一段時間先

仲有半個鍾
又無咩回彈
想入熊

點部署好

23 歲年青大把時間 再玩啦

講真, 輸錢羊錢都唔怪得人
落盤既都係自己

贏到上120萬 俾我唔會玩咁大

好驚呢家入熊一陣午市又彈返上260
唉長期左一巴右一巴

咪係

唔反手真係蝕到趴係到

阿爺個1200億去左邊

我成日都個咁諗, 但呢個可能就係我地贏唔到上120萬嘅原因

等佢8厘息可以大手入貨

布巴布巴 之前果隻推介入左未 出左喇喂

自己身手差又唔跟位反手
要屌都要爺閪
鳩托

係咁
講左穿10ma就反手

一樣

咩黎

100點都冇就彈完
我真係屌你老母

慢慢黎啦, 累積經驗下次唔會再輸

一個上午 嘔哂

屌, 其實係
但慢慢細有細玩有穩定啲收入都OK 啦

買put長坐啦

布神都叫咗熊市咪買牛.......

係囉 我等緊265加沽架ma 搞到失哂算

借多廿皮過大海all in

追po

彈得50點

收手吧

好L貴D價

今次連登應該奶得好金
各路高手一致做好倉

笑死 琴日先講緊280安唔安全

借錢買牛熊callput嘅人個腦其實諗咩

如果嬴到上100萬...我諗我都係擺返十份一落股市算
BTW... 慢慢玩啦仲有400K

少？11點半已經46B，咁都少？

又落過

我唔會屌吕布 我會屌乜尻媽咪面

布神貼258熊 穿25750止蝕走 當你257先走最多未蝕10格
我最後悔係262無開始建淡倉 真係蝕到PK

why

大戶MON POST知左點會俾你買熊

有d擔心尋日個Andy Lau

尋日最高位放晒d熊
今日跌返600

所以咪allin左

輸哂profit唔玩了

我未入, 攻緊指數, 目標打穿25090

啲高手身手咁好
大賺緊啦
死跟唔變通就好易仆街

我尋日仲計緊我要比人夾到幾耐就會死
好在 信念

你會玩返 賭癮

但拎手手機又驚
睇左好多位都PUT得, 但都無買

永遠支持金融巴

彈一兩百再跌過 跌穿埋上次低位

呢到真正高手 只會賺不會輸

80+80格個位?

我都係咁
25750入左個寬熊之後唔敢睇電話，淨係上連登

堅持put就是勝利 信念好緊要

連彭巴都奶野 果然地獄級難度

海狗巴打

前日跌成千，宜家真係可以直去25090咩

唉 好想依家allin晒落隻put度 咩都唔理 唔睇市乜鳩都唔做 等數錢算

最後悔係琴晚熊左過夜但今朝比佢拋到

25000 穿撚硬
老美同HSI 都係

紅噹噹係中國黎講好易頭

256再加沽合唔合理

之後就話減派息, 又變返6%

又唔係未試過